又到星期日，又去旺角天橋食賓印

又食又拎

係旺角天橋
用wechat睇下有冇賓印受溝
即刻上賓館開房扑野

咩價位

Free

兔兔價錢?

定係慳返

有無攻略？

推

有冇組團去旺角天橋食賓印

獨食

叫我？

呢鑊真係吃定我

一相識都知天生吃定我

戰績如何？有無得中出？

你又岩？

我八卦啫，啱啱喺地鐵見到個背面幾正，忍唔住影咗相

Post黎睇睇先

睇得好清楚自己無出現喺相中任何角落先post

藍袋果個係賓賓？真係幾背多分喎

係呀

前面果樣得唔得？

樣我就唔識欣賞了